{
    "HELLO" : "你好!",
    "Change Language" : "英文",
    "lang" : "/?lang=en-US",
    "lang-url" : "?lang=zh-CN",

    "Features" : "特征",
    "Doc" : "文档",
    "Github" : "开源代码",
    "Support" : "支持",
    "Get Started" : "开始",
    "Change Lang" : "英文",
    "Overview" : "概述",
    "Full Features" : "全部功能",
    "FINANCE WITH A MISSION" : "财务与使命",
    
    "Title" : "快速跨境汇款 · 彩虹",
    "Customizable" : "只需几秒钟",
    "Send money across borders quickly" : "我们一起实现全球支付的现代化",
    "Rainbow" : "彩虹",
    "Future" : "银行的未来就在这里",
    "platform" : "彩虹是一个连接银行，支付系统和用户的平台。 集成以快速，可靠，几乎不需要转账手续费.",
    "Remittances" : "汇款",
    "ColumnOne_1" : "快速汇款跨境，只需几分钱。 促进不同货币之间的低成本支付",
    "ColumnOne_1_1" : "●实时结算（2-5秒",
    "ColumnOne_1_2" : "●加密算法安全交易",
    "Mobile Branches" : "移动端",
    "ColumnOne_2" : "通过移动端获得代理银行优势。 扩展您的零售业务，无需管理费用。",
    "ColumnOne_2_1" : "使移动货币平台可互操作。 让您的客户将移动货币发送给不同提供商的收件人.",
    "ColumnOne_2_2" : "●遵守合规性",
    "ColumnOne_2_3" : "●像电子邮件一样移动的付款",
    "Micropayments" : "为银行家提供的微支付和服务",
    "ColumnOne_3_1" : "提高效率并降低较小转移的成本。 为您的客户提供增量付款选项.",
    "ColumnOne_3_2" : "彩虹网络能够削减成本，因此您可以为新客户提供银行服务。 通过低成本的账户，贷款和微型存储来达到金字塔的基础",
    "ColumnOne_3_3" : "●通过单一集成实现国际覆盖",
    "ColumnOne_3_4" : "●非常适合小额支付：0.01美元的费用可处理约600,000笔交易",
    "ColumnOne_3_5" : "●自动货币兑换",
    "Subscribe" : "订阅更新。 我们不会发垃圾邮件给你。",

    "feature title" : "Rainbow拥有一支由顶级技术和金融专业人士组成的团队",
    "Storage agnostic" : "存储不受限",
    "Use S3" : "使用S3，Azure，GCP，SSH，SFTP，Aliyun OSS rsync或任何网络附加存储来存储数据。 受支持的协议列表不断扩展。",
    "technology" : "区块链技术",
    "blockchain technology" : "Rainbow采用最先进的区块链技术。 它具有可扩展性，安全性并可与不同网络互操作。" ,
    "Asset" : "资产",
    "liquidity" : "客户可以使用世界上最快，最可靠的付款数字资产来选择获取源流动性：RBC。" ,
    "Cross-border" : "跨境" ,
    "payments services" : "银行，支付提供商和数字资产交易所处理并提供彩虹支付的流动性，为其客户创造新的，有竞争力的跨境支付服务。" ,
    "Enterprise" : "企业" ,
    "Built for enterprise" : "Rainbow专为企业用途而设计，为银行和支付提供商提供了一种可靠的支付流动性的方式。" ,
    "Reliable volume" : "可靠规模" ,
    "participants" : "通过Rainbow的支付流量为交易所和相关市场参与者提供稳定的交易量。" ,
    "Faster settlement" : "结算速度更快",
    "over bitcoin" : "彩虹比比特币和任何其他数字资产的结算速度快500倍，这可以实现近乎即时的交换间转移。" ,
    "connects banks" : "连接银行",
    "infrastructure" : "今天，世界各地发送超过155万亿美元*。 然而，底层基础设施过时且存在缺陷。 Rainbow通过Rainbow连接银行，支付提供商和数字资产交易所，提供一种无摩擦的体验，在全球范围内汇款。",
    "Track failures" : "追溯bug",
    "Bad ideas" : "糟糕的想法有时可以为成功的同事带来更多信息。 保留失败尝试的知识可以在将来节省时间。 彩虹的建立是为了跟踪所有可以生成且易于访问的方式。" ,
    "try" : "准备尝试一下？",

    "Manage" : "能够通过以极少的交易费用获取极快的转账体验",
    "Lower" : "降低汇款成本",
    "mobile" : "成为移动货币领导者",
    "Increase" : "通过移动网点增加覆盖面",
    "Questions" : "问题，反馈，或只是需要联系？",
    "increase payment volume" : "为客户提供多样化的实时跨境支付服务。一次整合将可以与所有Rainbow上的金融机构互联互通。实现费用透明、结算清晰的实时支付。",
    "fx and payment delivery for banks" : "为不愿建立和维护往来账网络的银行提供外汇与支付交割服务。为企业客户提供增值服务，比如按照需求将数量巨大的小额款项支付给世界各地收款方。为消费者提供完全透明、可追溯、实时结算的低成本汇款服务。",
    "increase payment" : "增加付款额",
    "payment delivery for banks" : "银行付款",
    "about Rainbow’s technology" : "了解有关Rainbow技术，解决方案和产品的更多信息。 探索不同的行业参与者如何与Rainbow整合，以避免结构性低效率，从而降低成本，提高处理能力并降低结算风险。",
    "Learn more about Rainbow’s technology" : "了解有关Rainbow技术的更多信息"
}